堂堂民主大國，選舉制度仲落後過殖民地香港

提早投票
郵寄選票
即日選民登記

學胡總講句 美國是輸了